<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><Infos><Company name="LOTOS"><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS SA a Mercuria Energy Trading SA</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości umowy znaczącej</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na sprzedaż paliwa lotniczego pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a LOTOS Tank Sp. z o.o.</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>+0,47</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - treść uchwał powziętych przez WZA</text><change>+2,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ w dniu 28.11.2012r.</text><change>+2,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS SA a spółkami grupy kapitałowej Shell</text><change>+3,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ermin i porządek NWZ oraz projekty uchwał</text><change>-0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych Grupy LOTOS S.A.</text><change>+1,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek NWZ oraz projekty uchwał</text><change>+1,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA spełnienie warunku zawieszającego umowy kredytu na</text><change>+1,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy kwartalny skonsolidowany 3/2012 QSr</text><change>+5,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS SA a Petraco Oil Company Ltd.</text><change>+0,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS SA a Mercuria Energy Trading SA</text><change>-0,17</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy kredytowej na refinansowanie obecnego</text><change>+0,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej z grupą kapitałową BP</text><change>+2,34</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej pomiędzy z grupą kapitałową PKN Orlen</text><change>-1,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej z Mercuria Energy Trading SA</text><change>-1,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej z grupą kapitałową Statoil</text><change>+1,94</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - zawarcie umów o wartości znaczącej</text><change>+0,35</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy półroczny za 2012 PSr</text><change>-2,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej z Mercuria Energy Trading SA</text><change>+2,33</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości znaczącej z Petraco Oil Company Ltd.</text><change>+2,33</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ</text><change>+0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ</text><change>+0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu ósmej kadencji</text><change>-2,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał wraz z uzasadnieniami na ZWZ zwołane na 28 czerwca 2012 r.</text><change>-1,73</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek ZWZ</text><change>-1,73</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2011</text><change>-2,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA aneks do umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a LOTOS Kolej Sp. z o.o.</text><change>-2,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rekomendacja Zarządu w sprawie podziału zysku netto</text><change>+1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów o wartości umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a grupą kapitałową Chevron</text><change>+1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport kwartalny QSr 2/2012</text><change>-4,05</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów z Grupą Kapitałową Statoil</text><change>-0,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-2,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a Eminent Energy Ltd</text><change>+5,62</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZA</text><change>-0,36</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA uchwały NWZ podjęte 29.02.2012 r.</text><change>-0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte pomiędzy Grupą LOTOS SA a Petraco Oil Company Ltd.</text><change>-1,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących do Rady Nadzorczej</text><change>+0,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osoby nadzorującej</text><change>+0,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek NWZ oraz projekty uchwał</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy przekazywania raportów okresowych w 2012r.</text><change>-1,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka rady nadzorczej</text><change>-2,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Umowy zawarte pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a TNK Trade Ltd.</text><change>+1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wdraża program optymalnej ekspansji Grupy Kapitałowej w 2012 r.</text><change>-0,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z podmiotami grupy kapitałowej BP</text><change>-3,84</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z podmiotami grupy kapitałowej Shell</text><change>+3,00</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-1,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-1,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z Grupą Kapitałową Neste Oil</text><change>+1,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca z LOTOS Parafiny Sp. z o.o.</text><change>+0,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA aneks do umowy znaczącej z PGNiG SA</text><change>+4,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej na sprzedaż ciężkiego oleju opałowego</text><change>-6,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przedłużenie umowy na sprzedaż paliw płynnych przez spółkę na rzecz Statoil Poland Sp. z o.o.</text><change>-0,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej pomiędzy spółką a Petraco Oil Company Ltd.</text><change>-0,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka rady nadzorczej</text><change>-2,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy kwartalny skonsolidowany 3/2011 QSr</text><change>+2,03</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a Eminent Energy Ltd.</text><change>-1,51</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA szacunki wybranych czynników mających istotny wpływ na wyniki za 3 kwartał 2011 r.</text><change>+4,84</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z Grupą Kapitałową Neste Oil</text><change>-3,80</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>+2,93</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy półroczny za 2011 PSr</text><change>-4,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przedłużenie umowy kredytowej na refinansowanie i finansowanie zapasów spółki</text><change>-1,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej pomiędzy Grupą LOTOS S.A. a Petraco Oil Company Ltd.</text><change>-1,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ 8 sierpnia 2011 r.</text><change>-1,49</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał podjętych przez NWZ 8 sierpnia 2011 r.</text><change>-1,49</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odstąpienie przez WZ od rozpatrzenia jednego z planowanych punktów porządku obrad</text><change>-1,49</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ</text><change>+1,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek NWZ</text><change>+1,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów</text><change>+0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 27 czerwca 2011 r.</text><change>+0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie rady nadzorczej na VIII kadencję</text><change>+0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie członka rady nadzorczej</text><change>+0,58</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z Petraco Oil Company Ltd.</text><change>-0,04</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał wraz z uzasadnieniami na ZWZ zwołane na 27 czerwca 2011 r.</text><change>+1,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek ZWZ</text><change>+1,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy kwartalny skonsolidowany 1/2011 QSr</text><change>-0,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2010</text><change>-0,80</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,87</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy roczny skonsolidowany za 2010 RS</text><change>+0,67</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy roczny za 2010 R</text><change>+0,67</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA - zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>+0,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>+3,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odstąpienie LOTOS Exploration &amp; Production Norge AS (EPN) od praw do koncesji poszukiwawczej PL 556</text><change>-0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy kwartalny skonsolidowany 4/2010 QSr</text><change>-1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawiadomienie o zmniejszeniu udziału w ogólnej liczbie głosów na WZ</text><change>-0,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA transakcje dokonanych na akcjach przez prokurenta</text><change>+0,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy przekazywania raportów okresowych w 2011 roku</text><change>-1,04</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przyznanie LOTOS Norge AS udziałów w koncesji PL 503B</text><change>-3,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozwiązanie spółki LOTOS GAZ SA</text><change>+0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca na sprzedaż paliw płynnych do BP Europa SE</text><change>+0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja w KDPW SA akcji serii C</text><change>-2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii C</text><change>-1,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przyjęcie akcji serii C do depozytu papierów wartościowych przez KDPW SA</text><change>-1,02</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca na sprzedaż paliw z Shell Polska Sp. z o.o.</text><change>-1,02</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-1,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA srategia do roku 2015</text><change>-0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca z Mitsubishi International GmbH</text><change>+1,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy kwartalny skonsolidowany 3/2010 QSr</text><change>+6,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy półroczny za 2010 PSr</text><change>-0,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osoby nadzorującej - informacja uzupełniająca</text><change>-1,87</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ 28 czerwca 2010 roku</text><change>-1,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 28 czerwca 2010 r.</text><change>-1,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>-1,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca z PGNiG SA</text><change>+0,94</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał wraz z uzasadnieniami na ZWZ zwołane na dzień 28 czerwca 2010 r.</text><change>-1,84</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek ZWZ</text><change>+0,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2009</text><change>-1,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-3,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy kwartalny skonsolidowany 1/2010 QSr</text><change>-2,89</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy roczny za 2009 R</text><change>-3,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Raport okresowy roczny skonsolidowany za 2009 RS</text><change>-3,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji Grupy LOTOS SA przez KDPW SA</text><change>+3,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A</text><change>+3,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA znacząca umowa z Anwim SA</text><change>+2,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka rady nadzorczej</text><change>+0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA realizacja pakietu antykryzysowego przez Grupę Kapitałową Grupy LOTOS SA</text><change>+0,70</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca z LOTOS Asfalt Sp. z o.o.</text><change>+6,72</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA uzupełnienie informacji zawartych w raporcie kwartalnym Grupy LOTOS S.A. za 4 kwartał 2009 roku.</text><change>-1,67</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących - informacja uzupełniająca</text><change>-0,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+2,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ 11 lutego 2010 r.</text><change>-1,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>-1,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osób nadzorujących</text><change>-1,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA znaczne pakiety akcji - zmiana stanu posiadania akcji przez Skarb Państwa</text><change>+0,18</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy przekazywania raportów okresowych w 2010 roku</text><change>-3,02</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przyznanie LOTOS Norge AS udziałów w koncesji PL 556</text><change>-0,34</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji przez KDPW SA</text><change>+0,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A</text><change>+0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia - korekta</text><change>+0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ 11 lutego 2010 r.</text><change>+0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek NWZ</text><change>+0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcje serii C - informacja w oparciu o ő24 Regulaminu GPW</text><change>+1,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca z BP Polska S.A.</text><change>+3,62</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA znacząca umowa z Lukoil Polska Sp. z o.o.</text><change>+0,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych</text><change>+1,00</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ w dniu 17 grudnia 2009 roku.</text><change>-0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZA</text><change>-0,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,70</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa znacząca na sprzedaż paliw</text><change>-0,70</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa sprzedaży gazu płynnego propan-butan</text><change>-0,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,46</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie aneksu do umowy</text><change>+2,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przekroczenie 5% ogólnej liczby głosów w spółce</text><change>+1,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ zwołanego na 17 grudnia 2009 r.</text><change>+3,35</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek NWZ</text><change>-0,03</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>+1,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana koncesji oraz przeszacowanie zasobów złoża B 8</text><change>+1,54</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA aktualizacja terminu publikacji raportu okresowego</text><change>+4,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-1,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy LOTOS Paliwa a Pol - Miedź Trans</text><change>-2,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie akcji serii B do obrotu i ustalenie dnia ich notowania</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana osoby odpowiedzialnej za kontakty z KPWiG</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja akcji serii B w KDPW</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA termin, porządek oraz projekty uchwał na ZWZ</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA wskazanie osoby opowiedzialnej za kontakty z KPWiG</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA przystąpienie do systemu ESPI</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w koncesji poszukiwawczej PL455</text><change>+0,05</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Kolej Sp. z o.o.</text><change>-2,42</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie udziałów LOTOS Parafiny Sp. z o.o. przez spółkę</text><change>-1,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie akcji spółki o wartości powyżej 5000 Euro przez osobę zarządzającą</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie prokurenta</text><change>+1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji Grupy LOTOS SA przez KDPW SA</text><change>-1,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ zwołanego na dzień 22.01.2008 r.</text><change>-2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana oświadczenia zarządu dotyczącego zasad ładu korporacyjnego</text><change>-2,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany w Statucie</text><change>+2,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek NWZA</text><change>-2,48</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie udziałów w LOTOS Park Technologiczny przez LOTOS Czechowice</text><change>+1,30</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA terminy przekazywania przez spółkę raportów w roku 2005</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osób nadzorujących</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA aktualizacja terminów publikacji raportów okresowych w 2009 r.</text><change>-1,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w norweskiej koncesji poszukiwawczej</text><change>-2,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Tank Sp. z o.o.</text><change>+4,71</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA dopłata do kapitału spółki zależnej LOTOS Paliwa Sp. z o.o.</text><change>-0,25</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umów znaczących</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana warunków umowy znaczącej</text><change>+0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie akcji spółki zależnej przez Petrobaltic SA</text><change>+0,13</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa kredytowa z konsorcjum banków</text><change>+1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie członków zarządu Grupy LOTOS S.A.</text><change>+0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozwiązanie umowy znaczącej</text><change>+3,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Biopaliwa Sp. z o.o.</text><change>-1,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ocena Rady Nadzorczej sytuacji Spółki po 2005 roku</text><change>+2,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie umowy kredytowej</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA koncesja na eksploatację gazowego złoża B4</text><change>-1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2006</text><change>+3,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wypłata dywidendy za 2006 rok</text><change>+0,95</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Podpisanie aneksu do znaczącej umowy</text><change>+2,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osoby zarządzającej</text><change>-1,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości</text><change>-2,32</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA przedział cenowy na potrzeby budowania księgi popytu</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA zasady wypłaty dywidendy</text><change>+2,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie akcji nowej emisji</text><change>-1,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze S.A. udziałów w KRAK GAZ</text><change>-0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie rekomendacji Unicredit</text><change>-6,01</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie wcześniej opublikowanych prognoz wyników na 2005 r.</text><change>+2,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy raportów okresowych w 2006 roku</text><change>+1,89</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ spółki zwołanego na dzień 19.06.2006 r.</text><change>-2,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie udziałów LOTOS Park Technologiczny Sp. z o.o.</text><change>+0,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA kontrakty SPOT pomiędzy z J&amp;S Service &amp; Investment Ltd.</text><change>+3,23</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja Prospektu Emisyjnego</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ spółki zwołanego na dzień 30.01.2006 r.</text><change>+0,37</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja prospektu emisyjnego</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej przez spółkę zależną</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-4,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu szóstej kadencji - informacje uzupełniające</text><change>+2,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zmiana wysokości kapitału zakładowego Lotos Lab Sp. z o.o.</text><change>+2,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przedłużenie koncesji wydanej na rzecz Petrobaltic SA</text><change>-3,85</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o niezastosowaniu zasady ładu korporacyjnego</text><change>-0,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakończenie postępowania likwidacyjnego spółki RC Paliwa Sp. z o.o.</text><change>-0,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-4,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów pomiędzy Grupą LOTOS SA a PKN Orlen SA</text><change>-2,00</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie akcji o wartości powyżej 5000 Euro</text><change>+0,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany wysokości kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>-2,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA transakcja pomiędzy podmiotami powiązanymi</text><change>+1,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana oświadczenia dot. zasad ładu korporacyjnego</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja osoby nadzorującej - uzupełnienie informacji</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu w sprawie połączenia z LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>-1,23</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze 5% głosów na ZWZ 30 czerwca 2008 roku</text><change>-0,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacje przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2005</text><change>+0,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozszerzenie zakresu dwóch koncesji</text><change>+1,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>+0,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z Shell Polska Sp. z o.o.</text><change>+6,75</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze - 5% głosów na NWZ po wznowieniu obrad</text><change>+0,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu w sprawie połączenia z LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>-1,23</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana struktury kapitału zakładowego LOTOS Parafiny Sp. z o.o.</text><change>-0,55</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie umowy na zakup stacji paliw Slovnaft</text><change>-2,61</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skorygowana struktura kapitału zakł. LOTOS Park Technologiczny Sp. z o.o.</text><change>+2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA transakcja na akcjach spółki w roku 2006</text><change>+2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-3,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin NWZ oraz treść proponowanych zmian postanowień Statutu</text><change>+0,82</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA uchwały podjęte przez ZWZ w dniu 13 maja 2005 roku</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA decyzja ZWZ w sprawie wypłaty dywidendy</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>-1,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA rejestracja przez sąd podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>-0,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych spółki</text><change>-0,34</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA otwarcie postępowania likwidacyjnego wobec RC Paliwa Sp. z o.o.</text><change>+1,71</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Ustanowienie prokurenta</text><change>+2,12</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie przez LOTOS Jasło udziałów spółki PETROSOFT.pl</text><change>-0,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta prognozy wyników finansowych na 2007 rok</text><change>+1,62</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozwiązanie znaczącej umowy</text><change>+1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy spółkami zależnymi</text><change>+1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>-0,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta sprawozdania zarządu z działalności spółki za rok 2007</text><change>-0,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z Lukoil Polska Sp. z o.o.</text><change>-1,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie udziałów w LOTOS Park Technologiczny Sp. z o.o. przez Grupę LOTOS SA</text><change>-0,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości przez LOTOS Jasło SA</text><change>-0,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany struktury kapitału zakładowego LOTOS Ochrona Sp. z o.o.</text><change>-1,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu</text><change>-1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego statutu</text><change>+1,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>-2,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu siódmej kadencji</text><change>-1,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu EPC na budowę instalacji HDS</text><change>+3,51</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA projekty uchwał na ZWZ</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakończenie subskrypcji akcji serii C</text><change>+1,98</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZA</text><change>+2,48</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA NWZ - zmiana porządku obrad</text><change>-1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin zwołania oraz porządek NWZ</text><change>-0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie akcji w LOTOS Exploration and Production Norge AS</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA koncesja na eksploatację gazowego złoża B4</text><change>-1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana porządku obrad NWZ zwołanego na 27 kwietnia 2009 r.</text><change>+14,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze SA udziałów spółki KRAK GAZ Sp. z o.o.</text><change>+2,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacje uzupełniające do prognozy wyników finansowych na 2005 r.</text><change>-1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A spółki</text><change>-1,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>+2,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z Shell Polska Sp. z o.o.</text><change>-2,03</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta skonsolidowanego raportu za III kwartał 2007 roku</text><change>+0,05</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany wysokości kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>+1,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ zwołanego na 30 czerwca 2009 r.</text><change>-2,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ w dniu 27 kwietnia 2009 r.</text><change>-1,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osoby nadzorującej</text><change>-1,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA opinia RN w sprawie oceny sytuacji spółki w 2006 roku</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana kapitału LOTOS Exploration and Production Norge A.S.</text><change>-2,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w składzie rady nadzorczej Grupy LOTOS SA</text><change>-5,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie spółki LOTOS Exploration and Production Norge A.S.</text><change>-3,85</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA prognoza wyników finansowych grupy kapitałowej na 2005 rok</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze SA udziałów spółki KRAK GAZ Sp. z o.o. - korekta</text><change>+0,02</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych Grupy</text><change>+0,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA spełnienie warunków zawieszających umowy znaczącej</text><change>+0,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informuje</text><change>+0,61</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>+0,61</change></info><info><text>LOTOS SA zmiana profilu działalności Rafinerii Czechowice SA</text><change>-0,73</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS a LOTOS Asfalt</text><change>-0,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA kontrakt w ramach Programu Kompleksowego Rozwoju Technicznego</text><change>-2,70</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmniejszenie udziału w ogólnej liczbie głosów</text><change>+1,95</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy raportów</text><change>-4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przyznanie LOTOS Norge AS udziałów w czterech koncesjach poszukiwawczych</text><change>+1,69</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA informacje dotyczące przydziału akcji Serii B spółki</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>+2,83</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>+2,83</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change>-1,32</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wypłata dywidendy za 2006 rok</text><change>+0,95</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ustanowienie prokurenta</text><change>+4,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A</text><change>+4,50</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa z podmiotem powiązanym</text><change>+0,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA porządek ZWZ Grupy - uzupełnienie</text><change>-1,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+0,58</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,18</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozpoczęcie eksploatacji złoża B8 przez spółkę Petrobaltic SA</text><change>+1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A</text><change>+4,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2007</text><change>+4,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana dat publikacji raportów okresowych</text><change>+0,85</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osoby nadzorującej</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ w dniu 28 maja 2007 roku</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny</text><change>-1,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka RN Grupy LOTOS S.A. VII kadencji</text><change>+4,53</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zamiar przekazywania skonsolidowanych raportów kwartalnych</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego statutu</text><change>+0,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A spółki</text><change>+1,94</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa przyrzeczona LOTOS Paliwa Sp. z o.o. i Slovnaft Polska SA</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego spółki</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wpływ wyceny zapasów metodą LIFO na skonsolidowane wyniki finansowe</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny - sprostowanie</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA pakiet antykryzysowy dla Grupy Kapitałowej</text><change>-2,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZA zwołanego na dzień 23.08.2005 r.</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ zwołanego na 27 kwietnia 2009 r.</text><change>-0,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ 20 lutego 2008 roku</text><change>+2,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości</text><change>-4,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>-0,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie prokurenta</text><change>-2,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ zwołanego na 30 czerwca 2008 r. wraz z uzasadnieniami</text><change>-2,43</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego Statutu Grupy LOTOS SA</text><change>+1,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA połączenie Grupy LOTOS SA oraz LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>+1,76</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja treści prospektu</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu EPC LSTK</text><change>+0,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA oświadczenia zarządu dot.przestrzegania zasad ładu korporacyjnego w spółce</text><change>+0,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie członków zarządu - informacje uzupełniające</text><change>-0,86</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z BP Polska Sp. z o.o.</text><change>-2,66</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA ustalenie ceny emisyjnej akcji oferowanych spółki</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA ustalenie liczby ostatecznie oferowanych akcji spółki w ofercie sprzedaży</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy</text><change>+1,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy przekazywania raportów okresowych w 2007 r.</text><change>+1,10</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja prospektu emisyjnego w zakresie umów znaczących</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA rezygnacja osób nadzorujących Grupy LOTOS SA</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA opinia RN w sprawie oceny sytuacji spółki w 2006 roku</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Kolej Sp. z o.o.</text><change>-3,96</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja Prospektu Emisyjnego spółki</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA wniosek o dopuszczenie akcji serii do obrotu giełdowego</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-3,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie znacznego pakietu akcji serii C</text><change>+5,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z J&amp;S Service and Investment Ltd na łączną wartość umowy znaczącej</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Lab Sp. z o.o. 100% udziałów spółki Laboratorium Badacz Sp. z o.o.</text><change>-2,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o transakcji dokonanej na akcjach spółki</text><change>-5,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie znacznego pakietu akcji</text><change>-2,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change>+0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie znacznego pakietu akcji spółki</text><change>+3,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-1,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+1,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>+0,20</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zasady przyjęte odnośnie konwersji akcji imiennych na akcje na okaziciela</text><change>-1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>+1,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>+1,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zarejestrowanie spółki zależnej</text><change>-1,26</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja osoby nadzorującej</text><change>+2,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Złoże B8 - koncesja na wydobywanie ropy naftowej i gazu ziemnego</text><change>+2,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych Grupy</text><change>+0,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek obrad NWZ Grupy LOTOS S.A. - uzupełnienie</text><change>-4,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>-0,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy z PKN Orlen SA</text><change>-0,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA remonty w rafinerii w Gdańsku w 2007 roku</text><change>+0,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nowa treść statutu</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie sytuacji spółki</text><change>+1,51</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przerwa w produkcji w LOTOS Jasło SA</text><change>-2,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa z Shell Global Solutions International</text><change>+1,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-2,26</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych</text><change>-1,60</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA dopuszczenie do obrotu giełdowego PDA/akcji Grupy LOTOS SA</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA złoże B23 - przedłużenie koncesji na poszukiwanie i rozpoznanie złóż ropy i gazu</text><change>-2,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ustanowienie prokurenta</text><change>+4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów pomiędzy Grupą LOTOS SA a PKN Orlen SA</text><change>+1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji Grupy LOTOS SA przez KDPW</text><change>+1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+4,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA tekst jednolity Statutu Grupy LOTOS SA</text><change>-7,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z BP Polska SA</text><change>+0,17</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA połączenie Grupy LOTOS SA z LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>-4,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ 28 maja 2007 r.</text><change>-0,46</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 28 maja 2007 r. - korekta</text><change>-0,46</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja przez Sąd podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA finalizacja zakupu udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-1,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozszerzony skonsolidowany raport półroczny</text><change>+0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ w dniu 22 stycznia 2008 r.</text><change>-1,87</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zestawienie rezerw ropy naftowej oraz gazu ziemnego</text><change>-1,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 19 czerwca 2006 r.</text><change>-2,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zestawienie rezerw ropy naftowej oraz gazu ziemnego</text><change>-2,37</change></info><info><text>LOTOS SA podpisanie umów offsetowych</text><change>-0,68</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA rejestracja PDA Grupy LOTOS SA w KDPW</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA aktualizacja prospektu emisyjnego - zarejestrowanie zmian statutu</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA umowa z podmiotem powiązanym</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QS</text><change>-1,93</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ</text><change>-3,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ogłoszenie upadłości obejmującej likwidację majątku spółki Krak Gaz Sp. z o.o.</text><change>-1,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny - sprostowanie</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>+1,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Kolej Sp. z o.o.</text><change>-3,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie znacznego pakietu akcji serii C</text><change>+5,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie znacznego pakietu akcji</text><change>-2,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ogłoszenie upadłości obejmującej likwidację majątku spółki Krak Gaz Sp. z o.o.</text><change>-1,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakończenie subskrypcji akcji serii C</text><change>+1,98</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie znacznego pakietu akcji spółki</text><change>+3,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nowa treść statutu</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja przez Sąd podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmian w statucie</text><change>-2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z J&amp;S Service and Investment Ltd na łączną wartość umowy znaczącej</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ</text><change>-3,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZA</text><change>+2,48</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu siódmej kadencji - uzupełnienie</text><change>-1,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu siódmej kadencji</text><change>-1,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ zwołanego na 30 czerwca 2009 r.</text><change>-2,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+1,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-3,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2008</text><change>-3,41</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osoby nadzorującej - informacja uzupełniająca</text><change>+1,78</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wniosek o ogłoszenie upadłości spółki Krak Gaz Sp. z o.o.</text><change>+1,78</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+4,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>+4,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>+4,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ w dniu 27 kwietnia 2009 r.</text><change>-1,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osoby nadzorującej</text><change>-1,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ zwołanego na 27 kwietnia 2009 r.</text><change>-0,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana porządku obrad NWZ zwołanego na 27 kwietnia 2009 r.</text><change>+14,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek NWZA</text><change>-2,48</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA aktualizacja terminów publikacji raportów okresowych w 2009 r.</text><change>-1,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z NESTE OIL (SUISSE) SA</text><change>+0,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka RN Grupy LOTOS S.A. VII kadencji</text><change>+4,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>+1,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z TOTAL DEUTSCHLAND GmbH</text><change>-0,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA pakiet antykryzysowy dla Grupy Kapitałowej</text><change>-2,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybrane szacunkowe skonsolidowane dane za czwarty kwartał 2008</text><change>+18,62</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy raportów</text><change>-4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie akcji nowej emisji przez Petrobaltic SA</text><change>-5,80</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA finalizacja zakupu udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-0,42</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA sprzedaż znaczących aktywów finansowych przez spółkę zależną</text><change>-0,42</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z BP Polska SA</text><change>+0,17</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z Lukoil Polska Sp. z o.o.</text><change>-1,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przyznanie LOTOS Norge AS udziałów w czterech koncesjach poszukiwawczych</text><change>+1,69</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z Shell Polska Sp. z o.o.</text><change>+6,75</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie sytuacji spółki</text><change>+1,51</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie rekomendacji Unicredit</text><change>-6,01</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z Statoil Poland Sp. z o.o.</text><change>+2,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-8,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z StatoilHydro ASA</text><change>+0,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-4,59</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Tank Sp. z o.o.</text><change>+4,71</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozszerzenie zakresu dwóch koncesji</text><change>+1,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zestawienie rezerw ropy naftowej oraz gazu ziemnego</text><change>-2,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja podwyższenia kapitału zakładowego jednostki zależnej</text><change>-2,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozszerzony skonsolidowany raport półroczny</text><change>+0,87</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>+0,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA finalizacja zakupu udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-1,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie akcji w LOTOS Exploration and Production Norge AS</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w norweskiej koncesji poszukiwawczej</text><change>-2,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany w Statucie</text><change>+2,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego statutu</text><change>+0,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-2,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości</text><change>-2,32</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących - informacja uzupełniająca</text><change>-0,36</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości</text><change>-4,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członka Rady Nadzorczej VI kadencji</text><change>+4,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informuje</text><change>+0,61</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>+0,61</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja członków rady nadzorczej</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze 5% głosów na ZWZ 30 czerwca 2008 roku</text><change>-0,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ</text><change>-0,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy z PKN Orlen SA</text><change>-0,38</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie umowy kredytowej</text><change>+1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie spółki LOTOS Exploration and Production Norge A.S.</text><change>-3,85</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przedłużenie koncesji wydanej na rzecz Petrobaltic SA</text><change>-3,85</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ zwołanego na 30 czerwca 2008 r. wraz z uzasadnieniami</text><change>-2,43</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zaktualizowana strategia do roku 2012</text><change>-2,43</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie akcji spółki zależnej przez Petrobaltic SA</text><change>+0,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana kapitału LOTOS Exploration and Production Norge A.S.</text><change>-2,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>-0,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta sprawozdania zarządu z działalności spółki za rok 2007</text><change>-0,06</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+0,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakup udziałów w norweskich koncesjach wydobywczych</text><change>-1,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie akcji nowej emisji</text><change>-1,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-3,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>-2,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>-2,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta prognozy wyników finansowych na 2007 rok</text><change>+1,62</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Biopaliwa Sp. z o.o.</text><change>-1,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana daty publikacji raportów rocznych</text><change>+1,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umorzenie postępowania upadłościowego GLIMAR SA</text><change>+6,34</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego statutu</text><change>+1,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-4,64</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze - 5% głosów na NWZ po wznowieniu obrad</text><change>+0,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ 20 lutego 2008 roku</text><change>+2,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie prokurenta</text><change>-1,75</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie prokurenta</text><change>-2,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji przez KDPW SA</text><change>+0,81</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A</text><change>+4,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2007</text><change>+4,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+5,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy raportów okresowych w 2008 roku</text><change>+5,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez NWZ w dniu 22 stycznia 2008 r.</text><change>-1,87</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ogłoszenie przerwy w obradach NWZ spółki</text><change>+1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z BP Polska Sp. z o.o.</text><change>-2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ zwołanego na dzień 22.01.2008 r.</text><change>-2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o niezastosowaniu zasady ładu korporacyjnego</text><change>-0,68</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie przez LOTOS Jasło udziałów spółki PETROSOFT.pl</text><change>-0,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o niestosowaniu zasad ładu korporacyjnego</text><change>+0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy z Lukoil Warsaw Sp. z o.o.</text><change>+0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowy zawarte z Shell Polska Sp. z o.o.</text><change>-2,03</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy LOTOS Biopaliwa a Zakładami Kruszwica SA</text><change>+2,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa kredytowa z konsorcjum banków</text><change>+1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozpoczęcie eksploatacji złoża B8 przez spółkę Petrobaltic SA</text><change>+1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przedłużenie siedmiu koncesji poszukiwawczo-rozpoznawczych</text><change>-0,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin i porządek obrad NWZ Grupy LOTOS S.A. - uzupełnienie</text><change>-4,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin NWZ oraz treść proponowanych zmian postanowień Statutu</text><change>+0,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA kontrakty SPOT pomiędzy z J&amp;S Service &amp; Investment Ltd.</text><change>+3,23</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta skonsolidowanego raportu za III kwartał 2007 roku</text><change>+0,05</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie prokurenta</text><change>+1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osoby zarządzającej</text><change>-1,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>+6,43</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana prognozy skonsolidowanych wyników finansowych na 2007 rok</text><change>+6,43</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy LOTOS Biopaliwa Sp. z o.o. a KOMAGRA Sp. z o.o.</text><change>+1,91</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmniejszenie udziału w ogólnej liczbie głosów</text><change>+1,95</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zakończenie postępowania likwidacyjnego spółki RC Paliwa Sp. z o.o.</text><change>-0,21</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umów pomiędzy Grupą LOTOS SA a PKN Orlen SA</text><change>-2,00</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA prognoza skonsolidowanych wyników finansowych na 2007 rok - korekta</text><change>-2,00</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA prognoza skonsolidowanych wyników finansowych</text><change>-1,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zarejestrowanie spółki zależnej</text><change>-1,26</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny</text><change>-1,44</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta skonsolidowanego raportu za II kwartał 2007 r.</text><change>-7,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-1,88</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Podpisanie aneksu do znaczącej umowy</text><change>+2,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA kontrakt w ramach Programu Kompleksowego Rozwoju Technicznego</text><change>-2,70</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze S.A. udziałów w KRAK GAZ</text><change>-0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA dzień wypłaty dywidendy za 2006 rok</text><change>-1,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść nowego tekstu jednolitego Statutu Grupy LOTOS SA</text><change>+1,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA połączenie Grupy LOTOS SA oraz LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>+1,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu EPC LSTK</text><change>+0,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA oświadczenia zarządu dot.przestrzegania zasad ładu korporacyjnego w spółce</text><change>+0,79</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu</text><change>-1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Realizacja PKRT - podpisanie Kontraktu EPCM</text><change>-1,27</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących - informacje uzupełniające</text><change>-2,04</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na ZWZ 28 maja 2007 r.</text><change>-0,46</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 28 maja 2007 r. - korekta</text><change>-0,46</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie osób nadzorujących</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osoby nadzorującej</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ w dniu 28 maja 2007 roku</text><change>-0,90</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wypłata dywidendy za 2006 rok</text><change>+0,95</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA koncesja na eksploatację gazowego złoża B4</text><change>-1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu w sprawie połączenia z LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>-1,23</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ zwołanego na dzień 28 maja 2007 r.</text><change>+2,35</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,07</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA opinia RN w sprawie oceny sytuacji spółki w 2006 roku</text><change>-0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych Grupy</text><change>+0,11</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2006</text><change>+3,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA porządek ZWZ Grupy - uzupełnienie</text><change>-1,57</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>+2,83</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>+2,83</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>+4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ustanowienie prokurenta</text><change>+4,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie udziałów spółki LOTOS Tank Sp. z o.o.</text><change>-1,35</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze SA udziałów spółki KRAK GAZ Sp. z o.o. - korekta</text><change>+0,02</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Mazowsze SA udziałów spółki KRAK GAZ Sp. z o.o.</text><change>+2,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany struktury kapitału zakładowego LOTOS Ochrona Sp. z o.o.</text><change>-1,74</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przekroczenie 5% ogółnej liczby głosów przez ING Nationale-Nederlanden Polska OFE</text><change>-0,12</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA połączenie Grupy LOTOS SA z LOTOS Partner Sp. z o.o.</text><change>-4,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-4,77</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany struktury kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>-2,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skorygowana struktura kapitału zakł. LOTOS Park Technologiczny Sp. z o.o.</text><change>+2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA transakcja na akcjach spółki w roku 2006</text><change>+2,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy</text><change>+1,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy przekazywania raportów okresowych w 2007 r.</text><change>+1,10</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zbycie udziałów spółki Przedsiębiorstwo Projektowo-Usługowe BiproRaf Sp. z o.o.</text><change>-0,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany wysokości kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>+1,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej z LOTOS Kolej Sp. z o.o.</text><change>-2,42</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy Grupą LOTOS a LOTOS Asfalt</text><change>-0,40</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA remonty w rafinerii w Gdańsku w 2007 roku</text><change>+0,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA otwarcie postępowania likwidacyjnego wobec RC Paliwa Sp. z o.o.</text><change>+1,71</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie aktywów finansowych o znaczącej wartości przez LOTOS Jasło SA</text><change>-0,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Ustanowienie prokurenta</text><change>+2,12</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie kontraktu EPC na budowę instalacji HDS</text><change>+3,51</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-2,26</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA złoże B23 - przedłużenie koncesji na poszukiwanie i rozpoznanie złóż ropy i gazu</text><change>-2,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa z PETRACO OIL COMPANY Ltd. na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,33</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA Złoże B8 - koncesja na wydobywanie ropy naftowej i gazu ziemnego</text><change>+2,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA uzupełnienie informacji skonsolidowanego raportu półrocznego PSr 2006</text><change>-1,55</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie członków zarządu - informacje uzupełniające</text><change>-0,86</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie członków zarządu Grupy LOTOS S.A.</text><change>+0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozszerzony skonsolidowany raport półroczny</text><change>+0,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA prognoza skonsolidowanych wyników finansowych na 2006 rok.</text><change>-2,14</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy ropy naftowej</text><change>-0,18</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA realizacja strategii Grupy Kapitałowej - wejście Petrobaltic na nowe złoża B8 i B23</text><change>-2,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QS</text><change>-1,93</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji Grupy LOTOS SA przez KDPW</text><change>+1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA realizacja projektu PKRT - umowy na zakup reaktorów</text><change>+4,76</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał powziętych przez ZWZ 19 czerwca 2006 r.</text><change>-2,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA powołanie zarządu szóstej kadencji</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rezygnacja osoby nadzorującej - uzupełnienie informacji</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ocena Rady Nadzorczej sytuacji Spółki po 2005 roku</text><change>+2,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał ZWZ spółki zwołanego na dzień 19.06.2006 r.</text><change>-2,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA przerwa w produkcji w LOTOS Jasło SA</text><change>-2,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych</text><change>-1,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek ZWZ</text><change>-0,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana oświadczenia zarządu dotyczącego zasad ładu korporacyjnego</text><change>-2,24</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-3,78</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacje przekazanych do publicznej wiadomości w roku 2005</text><change>+0,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta raportu bieżącego nr 29/2006</text><change>+0,52</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport roczny</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wpływ wyceny zapasów metodą LIFO na skonsolidowane wyniki finansowe</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport roczny</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA korekta wcześniej opublikowanych prognoz wyników na 2005 rok</text><change>+2,31</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana dat publikacji raportów okresowych</text><change>+0,85</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy na dostawy wsadu</text><change>-1,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji przez KDPW SA</text><change>+0,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A spółki</text><change>+1,94</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA ponowne uruchomienie instalacji hydrokrakingu w rafinerii Grupy LOTOS SA</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa przyrzeczona LOTOS Paliwa Sp. z o.o. i Slovnaft Polska SA</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA awaria instalacji hydrokrakingu w rafinerii</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja zmiany wysokości kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>-2,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>-2,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-7,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA tekst jednolity Statutu Grupy LOTOS SA</text><change>-7,39</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana struktury kapitału zakładowego LOTOS Parafiny Sp. z o.o.</text><change>-0,55</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>+0,20</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+1,80</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy</text><change>+1,80</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana wysokości kapitału zakładowego LOTOS Park Technologiczny</text><change>-0,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie udziałów w LOTOS Park Technologiczny Sp. z o.o. przez Grupę LOTOS SA</text><change>-0,99</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o transakcji dokonanej na akcjach spółki</text><change>-5,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w składzie rady nadzorczej Grupy LOTOS SA</text><change>-5,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacja o transakcji dokonanej na akcjach spółki</text><change>+0,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZ spółki zwołanego na dzień 30.01.2006 r.</text><change>+0,37</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA terminy raportów okresowych w 2006 roku</text><change>+1,89</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zasady przyjęte odnośnie konwersji akcji imiennych na akcje na okaziciela</text><change>-1,45</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Serwis Sp. z o.o. udziałów spółek</text><change>+3,01</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA objęcie udziałów w LOTOS Park Technologiczny przez LOTOS Czechowice</text><change>+1,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie trójstronnej umowy znaczącej</text><change>-1,34</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana warunków umowy znaczącej</text><change>+0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin zwołania oraz porządek NWZ</text><change>-0,22</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie udziałów LOTOS Parafiny Sp. z o.o. przez spółkę</text><change>-1,09</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy przyrzeczonej</text><change>+0,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA spełnienie warunków zawieszających umowy znaczącej</text><change>+0,66</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA informacje uzupełniające do prognozy wyników finansowych na 2005 r.</text><change>-1,08</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA asymilacja akcji Grupy LOTOS SA przez KDPW SA</text><change>-1,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie do obrotu giełdowego akcji serii A spółki</text><change>-1,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA znacząca umowa pomiędzy LOTOS Paliwa Sp. z o.o. a ARGE Sp. z o.o.</text><change>+1,13</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie akcji UAB LOTOS Baltija</text><change>+4,18</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>+2,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA stanowisko zarządu odnośnie wcześniej opublikowanych prognoz wyników na 2005 r.</text><change>+2,96</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA dopłata do kapitału spółki zależnej LOTOS Paliwa Sp. z o.o.</text><change>-0,25</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy LOTOS Paliwa a Pol - Miedź Trans</text><change>-2,16</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy LOTOS Mazowsze S.A. a LOTOS Paliwa</text><change>+1,75</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA jednolity tekst statutu spółki</text><change>+1,75</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wypowiedzenie umowy przez spółkę</text><change>-5,19</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie przez LOTOS Lab Sp. z o.o. 100% udziałów spółki Laboratorium Badacz Sp. z o.o.</text><change>-2,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA skonsolidowany raport półroczny</text><change>+2,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA podpisanie umowy na zakup stacji paliw Slovnaft</text><change>-2,61</change></info><info><text>LOTOS SA zmiana profilu działalności Rafinerii Czechowice SA</text><change>-0,73</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozwiązanie znaczącej umowy</text><change>+1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej pomiędzy spółkami zależnymi</text><change>+1,56</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change>+0,53</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA transakcja pomiędzy podmiotami powiązanymi</text><change>+1,65</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA akcjonariusze posiadający co najmniej 5% głosów na NWZ</text><change>+0,58</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA treść uchwał podjętych przez NWZ 23 sierpnia 2005 roku</text><change>+0,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy pomiędzy LOTOS Paliwa Sp. z o.o. ExxonMobil Poland Sp. z o.o.</text><change>+0,30</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA odwołanie osób nadzorujących</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana oświadczenia dot. zasad ładu korporacyjnego</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA nabycie akcji o wartości powyżej 5000 Euro</text><change>+0,60</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA raport okresowy QSr</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA projekty uchwał NWZA zwołanego na dzień 23.08.2005 r.</text><change>-0,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rozwiązanie umowy znaczącej</text><change>+3,82</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiany w statucie</text><change>-0,63</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change>-1,32</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wypowiedzenie umowy przez spółkę</text><change>-1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA NWZ - zmiana porządku obrad</text><change>-1,92</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA NWZ - uzupełnienie informacji</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa z Shell Global Solutions International</text><change>+1,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA termin oraz porządek NZWZ</text><change>+1,29</change></info><info><text>GRUPA LOTOS SA wprowadzenie akcji serii B do obrotu i ustalenie dnia ich notowania</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA zmiana osoby odpowiedzialnej za kontakty z KPWiG</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA rejestracja akcji serii B w KDPW</text><change/></info><info><text>GRUPA LOTOS SA umowa z podmiotem powiązanym</text><change>+0,68</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA rezygnacja osoby nadzorującej</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA rejestracja przez sąd podwyższenia kapitału zakładowego</text><change>-0,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA wybór podmiotu uprawnionego do badania sprawozdań finansowych spółki</text><change>-0,34</change></info><info><text>LOTOS SA podpisanie umów offsetowych</text><change>-0,68</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zmiana wysokości kapitału zakładowego Lotos Lab Sp. z o.o.</text><change>+2,76</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zasady wypłaty dywidendy</text><change>+2,76</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zakończenie subskrypcji</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA zmiana wysokości kapitału zakładowego Lotos Oil SA</text><change>-0,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej przez spółkę zależną</text><change>-0,34</change></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umów znaczących</text><change/></info><info><text>Grupa LOTOS SA zawarcie umowy znaczącej przez spółkę zależną</text><change>-1,67</change></info></Company></Infos>